日本kfc 有杯蓋又有筒

咁撚唔環保架啲日本鬼子

係囉係囉…
香港世界第一

因為人哋有回收 完

死日本鬼子
雖遠必誅

食完同一個垃圾筒囉好無 日本鬼子

香港環保

抵制日貨

cut哂周街D垃圾筒,屋企垃圾要分類,正

香港如果學日本街邊無垃圾桶

如果會係點？

周街垃圾啦 垃圾香港人

食日本雞記咁睇唔開........

日本kfc個回收位好正,有幾個洞比你分開掉。
所以話人地醒目既就唔駛盲目咁禁用。

日本可以用廢紙去換廁紙,唔似得香港剩係識收錢。

我蛐線緊腥港人落後

成個垃圾桶回收

腥你老母,係港支政府落後

仲有佢地D商家跟本濫發膠袋
D包裝又多層數
不過人地有焚化爐

腥港人都無意識啦，支共政府就梗啦

收皮啦,港共政府有做好過個配套?

你地班垃圾同政府一樣成日想將個責任推比香港人。

想推比香港人唔係問題,你推行左真普選先啦

on 9
依家用少d 飲管已經糟糟幣
政府唔做姐 自己改下少少習慣都得瓜

係kfc on9 又無堂飲杯

收皮啦,
就係講緊政府同所謂環保團體淨係做弱智野。

有腦既呢
餵牛食海藻-減甲烷排放達七成

收完未，下下第一句就識鬧。正廢柴

所以d減牛撚都弱智，留翻d牛俾我食

收皮啦,

日本同外國科學家係環保之外重要改善生活質素。

香港政府同你地班蠢人呢,
就用退步到石器時代既方法去環保。

都話左你啦

人地就搵緊環保又充足既發電方法。

你地班垃圾就淨係識叫人用少d電

點解你咁睇我？

澳洲kfc飲筒任攞

係啲弱智地方減 唔知減得幾多

香港永遠係好認真地做柒事

環保撚: 香港人少枝飲管都唔得，幾時學到日本人咁環保

我係英國都有 香港真係

講真如果講環保 香港大撚把野五使用

等睇垃圾圍城

認真 ITER幾廿年前已經講緊 到宜家都未起好 ITER真係實驗性質多 靠佢合乎經濟效益咁發電難咗啲

而且核聚變發電嚟講 ITER嘅玩法成本太高

香港d商家佬 同政府都多9餘既 日本政府要求商戶唔可以制做多過幾多成既垃圾 日本商人會做好分類 香港商人會咩都唔比你 就黎買個飯炒完叫你係廚房食架啦

又想學一半唔學一半，你唔起焚化爐、回收又做得廢，話之你分類分到七彩
最後咪又係一車送去堆填區，不停搞鳩市民有乜用？

Coffee?

同樣叫兒登仔學日本仔咁回收，到時又話煩，又話環保最重要係人類滅亡，又話等大財團自己做先有用

未就係
人地日本果隻回收真係煩到仆街
講緊你每日可能要專登花15分鐘黎處理垃圾
叫你回收膠樽果時撕張招紙都懶喇
除左日本 無一個國家民族性可以強到咁

我覺得會愈來愈少垃圾

香港人其實有無垃圾桶都極少扔垃圾落地

支那人另計

你計少班廢老同班mk

都少
最多反而d火車頭飛煙

人地不斷進步緊

但呢度班環保撚既做法係不斷退步。

佢地的確可能唔會直接扔落地

不過會zip 黎zip 去， 有筒野物體就放落去既見唔少